其實連登仔金鐘M記張相有咩好貼? 根本好正常

個個都拎呢張圖黎笑連登仔係毒撚
我都唔明有咩好笑
明顯個個都正常至中上
靚仔又一定講唔上
但行出黎一定唔失禮先
佢地有勇氣行出黎
好過背後班鍵戰
自己又唔出樣
又鬼鬼祟祟咁 係到POST人地
係咪酸人地正常樣 自己係毒撚
之後想拉低人地將人地變成同自己同一水平?
真係好可憐...

啱呀 建議大家post之前blur左樓豬個樣先

推到張圖係依個po出現